【勇武獅子章】呢 個 章 可 能 幫 到 勇 武

我地有一班人，好鐘意之前「永不割席」巴打既一張獅子徽號：

雖然好多人對於所謂香港未來「國徽」仲未有定論，但係我地覺得呢個徽號本身係好適合勇武
所以我地自己係佢既靚靚設計上面再大加修改：

可能你會問，又話比人睇既，點解咁低清，又有水印呢？

原因好簡單：呢個章只會出現係抗爭現場
我地揾左外國廠用呢幅圖去印一Ｄ戰術章，然後會逐少逐少送比前線
由前線既手足分比一Ｄ自己信任既人
呢個章既原圖只會由我地保管
確保冇臥底可以攞到原圖大規模老翻

當然，未來有呢個章既人唔代表佢唔係鬼，冇章亦都唔代表佢係鬼
Ｄ狗咬人果陣可以搶走勇武既章比自己Ｄ臥底狗用，另外我地都唔係識曬咁多個勇武手足
呢個章，唔係乜野信物，唔係乜野地下組織標記，唔係暗號
你當係我地對勇武手足既肯定，係你地應得既勳章

未來有機會攞到呢個章既人，平時絕對不可以露眼（唔好咁ON9，係人都知你發過夢仲好勇武），行動時可以考慮佩戴，必要時請隨便丟棄
你唔會知我地幾時會派，會派幾多，會比邊個
但係最理想既情況下，我地覺得，由你最信任既戰友親手交比你先係最好既做法

因應流通程度，萬一真係比Ｄ臥底狗Copy曬／搶曬，我地絕對會再重新出一批新既，以作辨別
記住，就算對方有章，都唔等於你可以完全放心！

如果有手足都想做類似既野，我地無任歡迎，越多野比Ｄ臥底狗煩就越好！！
希望呢個章仔可以幫到手足，最緊要係鼓舞士氣，繼續奮戰落去！

光復香港
時代革命

幾型

推

唔建議

1. 你都講左有個章都唔代表到唔係狗，但其他人見到個章好自然減低警覺，咁好危險

2. 面對緊國家機械，做唔到一樣，做個相似無難度，普通人無法分

夜，要訓唔講咁多。

你自已都話有又唔代表唔係鬼
冇又唔代表係鬼
咁有咩用？士兵d臂章呀？

+1
為理念而戰既戰士真係需要圖騰去彰顯榮耀？
佢地要既係光復香港
要既係煲底之約

如果有手足都想做類似既野，我地無任歡迎，越多野比Ｄ臥底狗煩就越好！！
希望呢個章仔可以幫到手足，最緊要係鼓舞士氣，繼續奮戰落去！

重點

完全睇唔到有咩用途....

其實比人搜到有依個章，即係直接同狗講，可以落重資源查依個人

根本無乜好處

頭兩個Comment已經代表呢個Post玩完
不過正如我地所講，過幾個月呢Ｄ章逐少逐少就會出現

你戴住個章出去 咪即係擺明車馬話比人知你係勇武
行到出去black bloc 既意義去左邊
比班黑警見到就即刻拉哂先 而差佬查cctv個時又方便左
完全唔覺呢個章有咩可以幫到勇武

有章等陣d鬼見到第一個衝埋嚟

爽呀唔洗驚捉錯和理非
搜證入罪都易d

有章=拉得？
同預約拘捕有咩分別？
越少記認越好，拉咗都易打甩
無啦啦搞啲咁既野只會搞散前線
分化有章冇章勇武

想做大台 收皮啦

專捉有章
你話畀人懷疑係狗個陣拎出黎都合理啲
但又冇原版
對條撚呀

笑撚死人 話比人知自己係勇武 咁black bloc 黎托

好撚蠢，咁blackbloc 仲有咩用呀

拿，我建議樓主抄running man咁，大大隻字寫住"勇武"整個名牌痴係背脊，有背囊就痴心口，撕開有埋全名，身份證號碼，屋企地址咁，方便黑警做野吖嘛，半夜三更開啲咁既post，都唔知係未訓醒定係眼訓

唔好
Black bloc 就係要一式一樣
有啲咁嘅嘢咪同漆黑中嘅螢火蟲一樣 咁鮮明 咁出眾

咪搞埋d多餘野啦 諗下戰術 裝備 逃生路線 方法
好過做埋d 形式野啦
真係好似樓上講 係前線帶哂 等等狗專咬依d抗爭者
或者捉幾個有依d章既抗爭者 然後由臥底帶上
再借個章去令勇武抗爭者放下戒心 再捉人
真係多謝你個飛機章

麻煩真係勇武 上前線絕對唔好帶
blackbloc 愈少記認就愈好 幫到自己又幫到人
(勇武小隊自己特別記認 就例外)

膠POST

有既唔一定係
無既唔一定唔係
派個無用既記認出去Fake自己友咩

建議可以小隊化整唔同章+Keep著換章加大調查成本

但咁咪無咗blackbloc精髓

樓主=鬼